唔見八達通 發現有人用我張野 報唔報警好

打去報失check埋交易記錄
條友執左仲半夜買左兩次野
明顯刑事啦
八達通cs都話報警佢地有得追查條契弟係邊
報唔報警好 俾d野黑警做下

另祝用我錢既仆街百病纏身 長命百歲

報

報
唔報正契弟

袋住撈亂左姐

查閉路電視 睇下點撈亂

一日幾千人唔見八達通，警察真係會做事?

唔會，但照報

好多年前試過報另一樣刑事野
佢要我俾證據佢先開file
幾時舉證責任要係受害者負責
今次八達通公司都有record佢再耍我實mark佢number投訴科見

用你幾錢啊

捉暴動個陣track埋佢搭咩車返邊都得呀
市民有事就hea住做啦

用得少就唔使負責

講就兇狠
做就碌撚

你覺得黑警會幫你? 呢啲對佢地嚟講雞毛蒜皮野

實情係上高登開p就完

做大事 願付出畢身代價
男人心一字馬教既

首先要睇有幾多人報警
好多人由得班仆街貪小便宜唔理
咁既野都做得出分分鐘係c9廢中廢老行為
我就會報喇
睇下佢定點仆街 坐返幾碌

用你少少錢就報警 笑撚左

咁都要問
報啦
等啲捨遺不報嘅仆街食皇家飯

有人犯案咪報囉 你老母比人強姦淨係插左兩下你報唔報？

皇家飯

好耐無聽過呢個term

收皮啦 屌你老母 九唔搭八

如果我地叫你唔好報你會唔報？

唔係喎，呢個比喻好啱喎

隧道職員地下執左一蚊冇上繳 都俾人拉咗啦

留名睇黑警

報啦

邊到九唔搭八？ 串人就講論點 唔好一味講粗口

報你就報啦 上嚟開Post托 你估會咁啱偷你八達通個人睇到？

講粗口係岩d既

插你老母幾下就報警 笑撚左

語氣問題 咁如果有自動增值 條友衰拎去買野
我相信果到唔會係少少錢 同樣係八達通
我諗你都會選擇報警 唔會係到話用左少少錢就放人一馬

屌之前我唔見左八達通喺原地執返
見入面d錢好似冇少到, 所以冇理

後尾拍卡check記錄先發現條友買左成500蚊野 因為自動增值左所以個餘額冇乜分別

老實講 你跌左都預左唔會搵得翻架啦
你跌左錢 都一定係有人汁左架啦 你又去報

報啦！仲等咩

投訴科唔受理就擺上連登啦

依家係食狗糧

個人八達通定無名？

有自動增值 好彩好快報左失cut左

個人加有自動增值

報埋啦 好似有幾個月追溯期

好似有拾遺不報同盜竊罪

報啦 唔洗講咁多
打擊 拾遺不報撚
記得報完影相 一陣無圖就...

留一留tg得唔得樓主 想知你係邊度唔見

客戶如果不幸失卡，現在起只需承擔成功報失之後3小時內的損失

樓主快啲定條仆街快啲

出現了

呢個係八達通公司t&c啫
唔代表犯罪既人唔需要承擔責任喎

我知，但係樓主都要蝕俾條仆街

我試過增完值就唔見咗
兩年後俾人一次過狂嘟汽水機用到負值

報喇 唔好比d人貪錢既人 以為少少錢唔會有責任

錢其實事小
換到拾遺不報既契弟仆街用錢都買唔到

第一眼睇左control

我試過 無撚用

差人做嘢唔使你教

通常會開左file唔做野
利申 聽朋友講

tg我 想知你邊度唔見
其實可能係執完準備第朝拎去警局，
買野食個陣拎錯八達通
ggoctopus11

真定假

on9 留番同個官講

樓主慘慘豬

我係你就唔上水比人周啦

緊係報啦

不得了 依個時候一定要推推

出現了 花生指數持續上升

留咗2次言
之後仲留埋tg 仲唔係心虛

唔理佢執到個張係咪樓主既
依D敗類一齊送埋佢入冊啦

track

Lm

真係唔撚怪得會用執翻黎既私人八達通，咁撚低智自己留名俾人捉

呢d 應該罸錢就算

報 殺一警百

唔報生仔冇屎忽
生女有jj

警察唔會做野
我張個人通比人執到，毒撚無出街，個幾星期後先發現報失
睇返記錄每日由柴灣搭去九龍塘，搭左五日搭到就負就百佳買到負
有咁多次出入閘+超市記錄，乜鳩都捉到啦掛
我一個月見無回音，去問話唔夠證據，查唔到邊個。
所以除非你係大sir個仔，否則收得皮

咁撚樣都要開post問人

大家揸車小心啲好 BTW依家上水即係嚟炒花生期貨姐

警察唔做野係一件事, 千其唔好俾佢地晒走唔落案

最多咪炒車

多謝分享
好彩佢地唔做野

報驚

戇鳩
用少少唔係用？

有次見到有個中年阿叔
係759買勁多野
佢俾錢個陣係個褲袋搵咗陣
拎咗張小童八達通出黎俾錢

個刻真係覺得香港真係仆街何其多
細路仔錢都拎黎用

就算佢真係要你有證據，你無咩？無你點知有人用你八達通？

巴打我最近都遇到同樣情況
報失咗八達通但睇到信用卡當日有自動增值過
想問下點樣查返唔見後個record？
係你收到信退卡定主動去問？
攞到資料之後我都會去報案 屌你老母做人咁撚貪心都有

成班偽道德撚
睇死你地執到一千蚊咪又係袋落袋
利申 執過幾張八達通都冇用過

可能係一班窮人、老人家執到張八達通卡
樓主放過佢地啦

有殺錯冇放過

真係ip都唔洗check

唔報正契弟

留名跟進

點解咁on9
執左之後直接成張放左佢仲可以有多50蚊現金

上邊班友驚咩啊？捉撚到你咩

22662222之後4 3 0就駁cs 對資料就可以逐個transaction check
可以俾錢換hard copy
報警黑警都可以request八達通公司拎record
希望你都成功

有個人身份一定要本人退 好似係

可能係一路都扮緊小童半價呢
小心炒車

如果用完一次就dum 或者用黎搭巴士呢

就係警犬太垃圾，班拾遺仆街先咁放肆,因為俾人捉到嘅機會接近零

另一單刑事野
唔關今次八達通事
只係想講今次八達通公司都講左transaction history俾我
跟車太貼

香港咁多天眼 佢肯跟有幾難
問題係阿sir做野唔使你教

留名睇tg 求情

刑事唔到我決定告唔告

留名

報驚都要上黎問

( Show Blocked User - 一雞兩味 )

小學雞到

咁既post都可以上熱門

點解唔報

點解你要柒多次

tg 你條友講咩

我都唔見左，但條友入左500落去。 點算

好想見人坐監

變咗蝗家飯喇

試過識人真係因為一張八達通要坐監

唔告????????

樓主係咪男人黎架

屌那星 咁都上黎問？

上黎問做乜9

抵撚死做人咁撚貪心

將啲唔屬於自己既野據為己有從來唔係一個啱既行為
你哩啲心態同大陸人有咩分別？

你個腦裝屎？

關你春事

報左但會不了了之

如果我朋友交返出去會唔會無事????

( Show Blocked User - 一雞兩味 )
好耐無見過咁on9嘅人

你朋友咪即係你

正廢物 見到黑腳咪收曬水

唔見過iphone6
報哂警都無用 警察咩都無做

Btw希望你追得翻啲錢

有冇人知樓上留telegram 話錯手嘟嚟食飯後續

無人知

冇搵佢咩

報啦屌，仲等？

洗定個八月十五啦
偷完人野還返俾人係咪可以當無事
偷拍完睇刪返張相係咪又可以當無事

樓豬呢

上黎屌果個人係咪會有報應？

見到樓主講到咁決斷
都唔知你上黎問黎做乜

點解個個都鍾意放上連/高登，打草驚蛇

返咗法又點喎

而家唔係犯法既問題 係樓主小氣問題 用你一個幾毫就報警 如果用你一千幾百咪要喊打喊殺？

正宗支那狗思想
同隔離po 支那親戚嚟香港玩痴飲痴食思想一樣

巴打你咁大量仲唔隨街派錢

始終係有問題，但苦果係唔小心用左都情有原，最重要大家冇damage

唔小心用？

報過，會pass過去CID個邊

不過報案室d阿sir同你講會好難追叫你放棄

我反問佢咁你係咪唔做呀
跟住mark佢number
跟住佢即刻開file

可能咁啱係地下執到張8達通
諗住搭巴士去差館報失
又咁啱拎錯左張8達通當自己個張嘟

明知有賊仲要上黎問報唔報警

theft係criminal wor 點解之前嘅case開file 呢次唔開

不過阿sir做野洗撚你教

偷你果個可能係黑警

係你？

有結果未

如果對方係靚女你會點做？

唔止拾遺不報咁簡單 仲係盜竊罪

咪係 成班想食花生係度cosplay聖母 又唔撚係執到你張信用卡再用 仲係度談原則 學樓上話齋你執到一千蚊地又會唔會拾遺不報呀 再加上八達通最多咪一千蚊 同樣你唔見幾百港紙去報警睇下差佬理唔理你 再加上整過張八達通又唔難 唔講仲以為樓主跌左張屋契 跌個幾百一千(最多) 係度又話要報警咩剩

咁都要放上嚟問
我話唔報你係咪真係唔報?

啲口吻十足十小學人地攞你本書咁 樓主係咪應該要搵風紀好啲

屌你老母兩三下就報警 如果屌到佢高潮叫曬春咪要喊打喊殺？